應尊重撤退三大原則，容許義士在監獄抗爭！

宜家義士留喺臭格可以增加緊黑警成本嘛，乎合撤退三大原則。

麻煩以後唔好再ｓｅｔ個時間出嚟話前線共識要撤離監獄去騎劫前線，多謝合作。

推

PUSH

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

on99 , 冷氣軍師流滴都叫辛苦就收皮啦

你又知我有冇出去？